
                      Thriller español, adaptación del libro “El guardián invisible” que trata sobre investigación de asesinatos con una ambientación excelente, buenas actuaciones y una trama interesante, que consigue el aprobado, pero solo eso, el aprobado, ya que en momentos se hace pesada y da muchas vueltas para marearte y sorprenderte al final con un giro que se ve venir, pero eso sí, es perfecta para disfrutarla en Netflix.
        
            